劉德華講野究竟有咩說服力？

又唔係專家，又冇數據，全部都係個人主觀諗法；
我究話解決房屋問題，只要禁止大陸人移民同買香港樓就得，填乜撚海

唉我唔知我唔想知

硝酸鉀呀，你中學冇讀過咩！

依家過祥威有冇人架？

香港人中意伶人唔中意學者

Cum沙me摩摩

我以前無得揀，我依家想做個好人

知唔知點解係長方形

佢有四隻手

唯一一個奶共 又唔會比人屌既明星...........

佢冇說服力
唔通連登班激進份子有？

4手按摩方面可能有說服力

2018年, 笑波子說服力勁過劉德華

民間特首喎

只因香港始終支那種DNA，兼文盲白癡C9多！！！！

中國人有咩問題？佢又唔係唱中共人，支旗又冇星

中你老母國人

依家聽到民間特首真係打冷震

愚民自古中意拜神

問題係，中國人本來就係一個民問
香港由一開始就唔應該，亦唔需要有中國人呢個身份

問題*

民國時期既人係咪中國人？

2018年嘅今日，中國人呢個身份會令你諗起民國時期?

佢唔食咁我地做咩呀？我地無野做架喎！